Fifa 其實應該出定新聞稿提醒凌晨果兩隊啦

等陣俾人話踢假波真係自己拎黎搞

提醒佢咩？要拎多d牌？

睇錯場次？